［突發］新城市廣場根本一早已經plan好咗做戰場！

代朋友post:

沙田新城市廣場中間果位周不時都會起d嘢黎吸引顧客打卡

呢個薰衣草展覽7月9日仲起緊，見相都起到七七八八隨時開得迎接weekend

因咩原因7月14日遊行果日就無左架呢

一定係商場擔心啲薰衣草太危險啦
但點解商場方面又無啦啦會有這個擔心呢

再睇返佢個facebook, 一切答案已經呼之欲出
—————————————————————

SmarTone 5G X Fun 巡禮
日期及時間： 2019年7月11日至13日
地址：新城市廣場一期1/F羅馬廣場

多謝大家對 #仲夏薰衣緣 活動的支持，作為全港首個室內薰衣草園，為了讓大家體驗一個盡善盡美的浪漫紫色花海，我們決定把「Lavender Romance In Town 仲夏薰衣緣」延期舉行。有關活動的新安排，將會另行通知，敬請密切留意。不便之處，希望大家見諒。

—————————————————————
正常公司邊有人租weekend唔租星期日？仲要Smartone係新鴻基旗下公司

專登將兩個場星期日嘅展覽清空左
所有事情都指向一個答案
就係新城市一早已經ready送你班人去死！

#早有預謀

沙田友表示，新城市byebye

班狗phonein電台都認咗同新城市廣場有夾過

謎底已經解開

根本一撚早同黑警夾定
新鴻基正仆街

今日去屌柒佢地

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

今晚8點 屌柒新鴻基

SHKP 今次直係水洗都唔清
另外佢原本喺APM嚟緊今個星期五有個類似活動 場都一早set好曬 但高層決定取消 唔知係咪收到風之後觀塘有社運 清場做戰場黎配合警犬(?)
唔係點解一早set好咗嘅場 plan 咗嘅event要臨時臨急咁取消

有d野wor
留名跟進